- *¿Conoces todas y cada una de las leyes tan bien como para poder decir que no haces nada ilegal?*
- ¿Tendrías problemas en instalar una webcam en tu baño o en tu dormitorio?
- > "Nada que ocultar... mientras estés 100% de acuerdo con la visión y las políticas de tu gobierno". *Emily Kate Goulding*
- > "Decir que no importa el derecho a la privacidad porque no tienes nada 
  que ocultar es como justificar que no importa la libertad de expresión 
  porque no tienes nada que decir". *Edward Snowden*
- ¿Qué ocurriría si hay un fallo en la base de datos que contenga nuestra información personal y algún hacker accede a ella, o se filtra al público? Creo que a nadie le gustaría que tantos aspectos de su vida se hiciesen públicos.
- [[@Si no has hecho nada malo, no tienes nada que esconder]]
- El haber tenido determinadas enfermedades, o simplemente algunos hábitos "no saludables" te pueden hacer inasegurable en paises como EE.UU.
  id:: 648c165c-70b7-4d7c-87fb-c3ebdb5c7ee5